有冇人好後悔細個冇學多d興趣

而家想學都冇時間

樓主退休後：
點解我以前成日咁得閒上連登，都唔搵啲興趣學

Here

學黎做乜 對返工做奴隸有幫助？

溝下女好過啦， 依家唔溝 你第時真係後悔

好後悔細個無打咁多機
依加有時間打 D online game都執晒

Me

我成日都會覺得自己晒時間上
不過而家多數攰攰地做唔到野先上

反而覺得細個晒左時間打機

有時有d葡萄嗰啲被迫學十樣八樣興趣嘅細路

搵唔翻種感覺